iphone撚入一入

有無巴絲知道 set wallpaper嗰時點解唔可以將張圖放大縮細 求教
順便大家分享下你地用緊嘅wallpaper
拋磚先

放大咪用兩隻手指拉

就係拉極都無反應啊

真唔識定假唔識

真 完全無反應

一係你edit完張相再set wallpaper lo

因為pb2 bugs黎

Default圖無得拉大呀ching
第四張咪default

都得嘅

除咗default 圖
其他都係唔得啊

係咪用緊ios12 db3/pb2?
如果係就升 db4之後會ok
bug嚟

係啊
唔該你啊

唔該

開post講bug又唔講咩iOS ver 屌

唔識嘛

巴打自己影？

唔係

好靚，係咪你uncle影？

又uncle

唔識唔好亂用beta啦